係咪應該再寫信去白宮，說明因林鄭特首，令香港政局混亂，要求落台

可唔可以咁做？

又或者叫美國國務院繼續取消美港關係法
以林鄭這個漠視民意的特首，繼續留任為由